美股認真討論區 MCCCXXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

過山車🎢

買完本投資書之後閪冧
仲睇唔睇本書好

琴日個底仲係12460 今日變左10000

睇
有錢買貨去坐就應該要去做

最近2個星期 星期五好像都係升

TSM變堆填區

tsm -> 堆填區

今日會跌

最近兩個禮拜喺尋日之前都係一日升一日跌

Nndm跌撚咗一半

垃圾需要埋返去tsm呢啲垃圾堆

利申 輸錢垃圾

俾d假希望大家

今晚殺put
星期一西冧
個pattern 咪19樣

無野啦升返曬啦

唔好咁快

樣貌唔吸引人嘅男玩真係自取其辱

大部份3D printing都係
之前仲有位巴打日日叫人加入prnt派
仲開post話咩每有一個叫人靜靜地贏既comment佢就開多一個post唱好prnt

走牙

垃圾圍爐

咪gel 槍打出頭鳥

門巴?

邊集黎

燈都轉埋 反cup

納dee個底愈黎愈低

我唔記得左了門巴好似日日屌下石仔姐

門巴都好撚勁

唔係純柴,溝左雪橇同唔知咩
都唔算曳

3P?

推PRNT果個好似唔係門巴。

izea買既, 佢可以換套
我買多左套, 5,6個月換一次出黎洗, 我覺得唔錯

希望跌多一日比我入場接飛刀
會唔會好黑心

港股幅圖同星期三一樣

好慘

賣大麻去中國個集

我屋企個張變貓抓板

屌你

係度諗

頭肩頂有機會造一個假抽

終於有一日見到希望

珍惜生命 遠離契媽

早兩日都係咁

留名 SH

Apple都仲有2t市值

尋晚12點都反CUP左架 跟住直落4百點

mola 咁早轉燈
5點就收皮

下次四重加密啦清

咁都要1皮 咁好搵

你貓貓玩唔玩紙造個隻貓抓板?

$129果時好彩果斷賣左。好彩無加落其他野到。

難怪好似咁熟口面
btw 真係好痴塵，dyson一吸d塵多到飛起

屌你老母你冇撚病啊?

咁快升返唔好玩，唔夠刺激喎
再跌1000點先，好唔好啊！？

信ark

鍾培生 落左 飛 ?

其實上升通道一早穿咗 後抽hit中埋落返

炸魚派準備出擊

想佢出連龜

巴打覺得已經見底?
定係好似一八年咁慢熊
熊市中概股應該永不超生

都係中國好，有國家隊睇住

其實大部份蝕嘅
都係臭雞蝕出嚟

星期五 Dead cat bounce 仲唔係殺put

無事喇升番晒
今晚先再跌過

希望今日有位比我食左d put佢

上面條友post呢啲gif係咩心態？
純粹返社會人格？

Reported

跌返晒，冇事啦

熊軍信底未

今晚似f
(單講感覺)

跌市係有白卡佬出現，Block左了。

Report左

佢唔係話put個volume遠遠未夠bottom個signal咩
應該養多一個禮拜下個禮拜三巫日？

呢排日日都盤前升，盤尾大插呃我唔到嘅

清左去屙煙tsm

d reply 同琴日一模一樣 依幾日都係咁 收市又食哂屎

每日既劇本

好少玩

唔洗睇啦
準備DROP TO ZERO

izea

6758 jp竟然今日升

殺一殺者 唔係見底 日日跌都要抖下氣

我想問上年3月侵侵stop fucking selling 係真定改圖

Fake架

係唔係疏發個角俾貓當做抓板
我屋企隻撚樣都係咁

P蛇想燈到垃dee上13000

仆你個街
嚇到一陣盤前放哂肉丸
基本面變哂

入金BTD

有冇人陳晚all in 左sqqq

有冇人仲手持緊大量肉丸

減咗唔少

我有d想加

sony都清

Cathie Wood 派 定 心 丸

小量但無減過

1000股 4.5
西sie咁多隻，只係跟呢隻

個閪鑲金都唔使$10k

投個垃圾老人癡呆出黎

舊news
不過佢就真係一早講過大回調
同埋繼續看升

不過都要契媽可以挨到呢關

希望大家把握好今次機會
一年後唔洗講「早知上年三月all in 啦」
yeah

港股今日大奇蹟日

佢以為依家自己仲選緊總統

撈底獸已入飛刀派

基本面變咗啲咩 想知

舊年三月真係咁多人all in?
就算時光倒流係咪都應該等佢話印錢四月確定升勢先至再入?

抵啦 一齊死

麵包

大約 10% SQQQ

屌你老母 REPORTED CLS

佢而家除左連貓之外都係生肖黎

券商推社交平台情緒ETF 用AI演算法揀股

Reddit討論區旗下WallStreetBets社群集合散戶力量挾淡倉，先後瘋炒GameStop（美股代號：GME）、AMC院線（美股代號：AMC）及黑莓（美股代號：BB）等「挾淡倉概念股」，影響大到華爾街不敢忽視；紐約資產管理公司VanEck就視之為商機，推出一隻社交情緒ETF，名為VanEck Vectors Social Sensitive ETF（美股代號：BUZZ），3月4日掛牌。在疫情期間因與股神巴菲特唱反調並大賺而成名的網紅Dave Portnoy揚言，會以聲譽去撐場。

每月重新選股

BUZZ將透過AI演算法，於Reddit、StockTwits及Twitter等社交平台找出熱門股份，再進行分析及過濾，確定市場情緒屬正面或是負面。

ETF將包括75隻市值逾50億美元的美股，並會每月重新選股，目前持股包括線上博彩公司DraftKings（美股代號：DKNG）、Twitter（美股代號：TWTR）、Facebook（美股代號：FB）及AMAZON（美股代號：AMZN）等企業。

演算法早於2015年創建

"在疫情期間因與股神巴菲特唱反調並大賺而成名，在Twitter有超過230萬Followers並自稱「散戶之王」的Dave Portnoy在Twitter發帖，揚言會以自己的聲譽去「撐場」（I am putting my face behind, my reputation behind）。"

據Portnoy所說，BUZZ所採用的演算法於2015年創建，推出至今回報一直比標準普爾500指數高，去年更高出42％。不過，值得留意的是，Portnoy同時亦是上述演算法公司的股東。

CFRA ETF暨共同基金研究主管Todd Rosenbluth認為，用市場情緒選股有其道理，對觀望GameStop瘋潮的人而言，ETF的組合較多元，當中包括還一些基本因素不錯但遭低估的個股，因此購買ETF是參與漲勢較安全的方法。

下年龜年

台灣雞
收twd

rain ball

敗登上台之後 感覺成個美國弱勢左好多

分注入咪算囉
依家唔入 一陣間彈返上萬四就趕唔切

Short NQ既朋友會直接平倉定入張SP鎖下profit

戒咗玩港女
睇住個朋友港女賺錢
自己美女輸到仆街係好慘

"large cap" + "每月"

覺得似幫人接熱門升後既火棒多D...

乳波

成班左膠係到搞女權 乜撚都平權 我屌你老母 個世界亂撚到閪咁

作為世界大佬你縮撚到咁 俾中共惡到出曬樣

1000@5

港女嗰啲都唔叫投資
似買大細多啲

買股票=買一個地方嘅未來，我睇唔到香港有

好多人過到呢邊都係賭大細

咁撚樣抄圖都得？

屌佢老母 幅契媽大時代gif已經比支那牛班仆街偷咗黎用
仲要痾篤屎喺右下角

gme都冇 put9佢

冇架啦 好快就全世界都係支那人
新界九龍都冇得避

個fd買136同1772輸到仆街喎

話咁快就跌完

假如brk.b係呢個時代，會唔會有人屌鳩佢

港股輸錢係正常, 都唔知點玩
你用黃圈破頂入, 即豬
你向下買? 橙色, 佢跌到跛晒位先回升, 你點買

睇嚟迪加今日又玩灰熊山谷

所以話旭巴d圖要加水印,好撚多賤人偷圖尤其支牛班狗

基本面有變過咩？ 定成個大市沽科技股所以當呢個係基本面？

Cant beat them, join them。

加水印喇

睇下上文下理好冇

巴打jm9
唔識點覆你

X2

巴打真心咗

tsm 都幾吸引，想加下 尋晚一野穿左121 個本

加加下加到3500 @ 4.5

認真
點解唔花d心機溝女instead of 叫雞
雖然結果一樣

廢佬
臭雞
必乾

全部同一個老千集團

我知講笑 但我認真問

想問大家反晒手未？想講兩句

高位唔take profit係大家on9
想玩sh點知一遇熊市就panic sell係on9兩次

下次唔好啦 坐唔住貨就take profit>>>>>ff 自己坐5年貨 賺大錢 變巴菲特

侵侵可以算係最偉大既美國總統。

今晚係咪殺權日

殺牛

想溝到落3.x 架，但有幾隻都溝左，無錢啦 好想殺嬰取卵

新聞無咩人跳樓
重有得跌

門巴sc cciv 又一次財自

我就係睇極都唔覺有變，真心膠

個市西都咁仲捨得比10K 出黎屌女
依家買咩都CC 縮縮

愈平愈想加多d貨

suntory點睇

你點睇？
咩係基本面？
佢基本面值幾多錢？點解？

人地up兩句你就話基本面好

唔好話比人知

周月 一生懸麵

3.x 係好抵既，但係好驚太狗衝 次次都中刀

咩指標黎

屌女巴 又出黎引戰

張“再嘈收多兩部” “再嘈車都唔開”已經周街都係

我連佢D酒都麻麻鐘意飲

屌女好搶口
諗起復活前嘅你

股災指標 未有孖展斬倉都未股災

兩間都試過 幾好食
但想試下新野

睇黎今晚牛軍威威

點計都係列根最偉大 侵最多係第2

希望下屆出黎選個個可以超越佢地

無力跌

座銀 全港最正

佢係咪串緊小西軍

個市勁到完全無力彈

其他就唔識食開覺得呢兩間相對高質少少

又唔係引戰既都係講事實姐

掛左3.25起身成條入曬極刺激
宜家3000@4

認真講架

小西有佢套分析 ok 👌🏻

佢有無先？ 定佢套分析叫小西？

好搶口

幾想睇蓬佩奧上場

上年熔幾次都唔覺多跳樓

仲有3年零十個月

咁把炮 BOOKMARK先

佢PREMIUM MALT 果堆高質喎,長駐雪櫃

呢下一語中的

制裁緊佢
刁總打唔打電話恭喜佢上任好

係呢d 跌到痴線既市度，set d 痴線價都會入到

佢講果個nikko asset management 好似係ark既日本分銷嚟?

係啊屋企人上親屋企都問我係咪養咗怪獸

但西蛇係2鎂入

佢個格好正 正直都不得了 都要睇呀侵仲出唔出黎

就算唔出既話 佢支持邊個 邊個就代表定共和黨都得 其它諗都唔洗諗

價升 = 基本面好
價跌 = 基本面垃圾
好似係，除非唔係

少飲啤酒
不過今晚去買兩罐試下先
反正都豬

食Bloomberg 口水尾。2/27已經有出過報道

same, 甩曬線

佢俾人無限狙擊
希望佢頂到

又益左支牛

貓肯玩你買既野，係欣賜
貓唔肯係你無盡奴才責任

又唔算係，其實想講啲人對間公司無信心就唔好SH，如果有信心唔會捱唔住最後Panic Sell。

麵屋哲?
搬左荃灣西食過一次外賣

完全唔知可以係邊到識到女仔

去完donki 見到啲拖羅壽司 睇埋個價 安慰自己頹飯都好好食

買條大眼雞煲湯算啦

女校校工

咁富貴 巿湯飲

好難食

止賺就止賺 止蝕就止蝕 SH就SH
要有計劃紀律地買賣 知自己做緊乜
用乜方法都好 有錢落袋先係真

都唔係, 如果我好有錢, 我都會用錢買時間

Ptgf

依幾日火藥味濃

港女

笑緊d人心理唔掂彈出彈入一時一樣
一時又penis sell 下次 take profit一時又想做巴佬價投坐20年
無限輪迴

都係討論經，係有幾個特別搶口only

屌女1999

咁我都係真係睇西Sir ，抄功課多既 ，平時睇間cash flow 多，我知仲有好多野要睇既

40歲人拎會員number有幾前出嚟講
可能一直坐撚住個腦

其實呢個又咩事 琴晚見到少少但無追post

個80後？

跌市係咁唔出奇

講到尾其實就唔好掛住抄功課
研究一套岩自己既玩法
每套方法都有好同壞 冇遵守自己套紀律最後只會做苦主大聯盟

白卡傳染病受害者

叫雞唔配有真愛 ！
講笑講笑

屌老母牙

整蕃茄濃湯啦，又平又快

大家會唔會panic sell TSLA

學飛巴話齋 唔笑下佢地點比佢地有深刻印象

想penis buy

尋日留低左個錦囊就轉投曼城

跌市先見到大家啲心理質素

點解白蛇咁撚多分身
早排有個每個comment都堅持要藍色大字又係

齋xxx

呢啲真係有幾痛得自己先知

小西Sir個口價同大家口價都差成2倍啦，唔同玩法。

Manchester is blue

今次打輕量級定重量級？

想long call

隻閪野跌返特

語氣唔似

唔係話引戰

我諗依到得小西一個可以200%孖坐足回調
其他人都相信一路清緊/減緊孖/插足5棍先清大倉

點解唔調轉係龍市一路升一路deleverage /
Set 定stop loss?

Ff自己唔掂apps最後一鋪清袋輸埋本先割就慘啦

所以你要做ge 係 係小西ge 方法入面 develop 一套岩你用ge 選股方法 再SH
你而家係信人（小西） 呢一套同打電話上財經節目問number 係無分別
過程係好難 亦唔一定成功
但如果你成功左 回報係終生受用 呢個亦係小西分享ge 本意

合格線係市面上各種你買得到ge etf / 定期存款
因為如果你跑輸佢地 你其實月供佢地更抵屌

共勉之

SP TSLA Free Money

你想賭啲咩

佢個名都串柒柒咁

真 心態好重要

今晚就回升

呢個似啦

台仔又沽270億

我都有睇到小西果個心法理念篇野，係好同意永遠抄功課唔會自己識揀股同無自己睇法。 呢家唯有睇下呢度巴打講咩，再自己慢慢逐d逐d睇下點分析

睇下書都好
學下心態

明明綠燈轉眼變成紅燈

小西成功之道在於唔點升都唔賣
自問做唔到

佢咁樣同d廢老藍絲成日講我食鹽食過你食飯有咩分別

因為take左profit 又要搵另一隻股?

慢慢黎啦
呢d野一講天份二講學識三講銀彈

同自己比就夠

插住訓

升果陣放
跌果陣入
贏錢就睇咁簡單

補圖

已經好橙 仲笑人

Sad but true
我係on9兩次

點解得佢先可以呢？任何人有3百萬美金都可以參加回調。

今晚撈貨坐

火藥味濃

一熊市呢度啲巴打火氣特別大

之前cap左呢度巴打推介既書都未得閒睇

廢老都識上連登引戰其實都廢唔晒

成班傻仔日日都話sh 一個回調就收哂皮 s咩h
短炒就短炒喇

唯有慢慢學啦 有d人真係好有眼光，中一隻sh唔洗日日追市已經夠勁

細路哥咁款

有火花咪幾好, 百花齊放, 互相切磋學習

ARKG

以為去左老人院

臭的

我諗不出一年

Investment is a lifelong project

好窮喎

點忍

2年
我估中風

拉咗怪獸男神大學唔該

屌死佢

熊市調番轉玩咪得
想買貨即係要沽貨

大佬個妝完全唔清純...

LINK 呢

我一向都係禮貌大使

Sq
彈上就put得

如果西Sir既眼光係正確，咁的確唔洗成日出出入入，時間精神都慳番。

成日覺得制又自己㩒
明明自己貪心
同啲去買劏舖嘅一樣

11800

睇左條片正𠹌到

小西真sh 連登仔就

有冇link 開心射牙下

依家跌市大把時間睇

支持

真

威啦

然後最柒係上黎屌返人陰佢 話人騙子

自問暫時sh既都一股未賣過既，除左d自己判斷錯既股就斬左d啦

你岩

拎去堆填

龍軍唔易做

條友消失左好耐

想 all in izea 了

黑女人勁串 以為自己係真總統

成個港股都係咁, 拉乜鳩

小西最重倉果幾隻到依一刻都有幾倍賺
veri 3倍
tsla 2倍
shop 1.5倍
fvrr 3倍

落18x all in下隻tsla

唔好孤注一擲呀

坐貨都要睇坐咩貨架大哥
係又SH唔係又SH咩
孖到200%經歷晒啲閪冧
都仲勁多profit坐
選股呢方面真係好有功架
仲要風險打得夠散又有profit啜貨
非吹奏

相信p巴生命作賭注 唔會跌

幾好keep 住咁樣，我哋會捱得過回調

應該都死硬 希望27號之前可以甩到

全倉派頂撚住

呢個真 睇個勢有耐都未跌完

契媽系回血劍 put完再call

死圖

得個講字
SEED呢

原來熊喵咁早

唔好all in penny stock

夾埋班吸血鬼老笠契媽

有能力選股其一
其二就係佢夠分散個倉

Hello 新黎
出面太多牛熊股神，想入黎認真討論

cash is king

3大法人又瀨屎喇 牙暴

Blue blue The sky is blue

留個ID number先

首先記得不推文

好有同感 笑到標眼淚

呢到認真鳩叫區

契仔問契媽拎零用錢好正路
利申冇持有ARK

你夠膽講出黎果下好野和

你今日買落SH到x年後
X年後啲人同你講
「你買入價低有險可守」
我真係唔豬講咩好啦

超人次次都贏

咩ID

Mega crap全線都就快/已經穿MA200
再上番去阻力都好大 除非一支大陽上

有排veri 跌到佢買入價一半

Hold 到個下先係勁

八巴我們是朋友吧

片呢 dllm

呢度仲多股神
不過唔係我

把聲勁溫柔

日日沽

債息出現射擊之星
美匯站穩91
有冇咩啟示

我9 蚊買個下, 佢話我宜家入都低過佢, 即係佢個陣已經坐緊
可以坐到噤耐, 唔知點捱

呢度得成人台同GAY佬台

#6位數重要2字頭

因為有profit座?

3點鍾 鍾培生 vs 林作 記者會即時討論區

上丫P巴

我都信sh既，只要唔係妖股我都選擇等，遲下廢老股d錢rotate 番黎咪又左一巴右一巴。 係港女度試唔少

有咩意見啊

可能好似Veri 咁無事呢

淡友天天都沽 BELI BALA BELI BALA

shop想上番車

都好耐之前，我見果陣已經24蚊橫行

屌 前幾日37-39 已經跌定左er滅世棍

P 巴 十卜十卜

蒼窮派互助小組

P sir 好撚嬲咁款

trytry 我都唔知得唔得

11 月前都係10 蚊留下任屌

想試 無錢

唔係ytd正緊都唔會坐得咁穩

我係隻馬嬲

邊個夠我前

條仔碌野短過我手指

波巴已經變返C朗 唔SH

P巴好想打死林作

但就嚟變負數，開始坐唔穩

你收返埋先

斬倉or del app

我-緊呀，照坐

Can巴

我12月先開始玩

趺緊都SH係理智定任性

回調股joy先知邊個係人邊個係鬼

加油P巴

Winning 16保我一命
但個倉高位都插20%

啲大陸仔係咁上下

牙籤仔

上星期果棍仲癲，好似32

9月好似純回調 今次債息？

不用分得那麼細 一齊收

見到大家咁搶口 不如下下火回下血

我最傷係隻ai

睇個勢今晚會繼續跌

好多高級交易員出嚟做社工

十年河東 十年河西
上年科技股疫情股普遍受惠
疫情過後依家就睇經濟復甦
始起彼落格局

tsla shop 其實好大路 好多人到依家都有賺 唔洗小西咁好眼光都得

名同link?

MA 200

睇完個支那佬話新選舉方法令香港走向更民主
星爺既對白真係好好
做老千先決條件係要呃自己先

同尋日一樣 鮑蛇可摸以再出黎講多次野

邊啲穿左200MA?

酒呀。最差情況跌埋下個星期
最好情況 下星期彈

個個都當佢一入係低位，當時佢入都係隻股既高位，坐到變低位，要時間架！ 小西都捱左幾次回調

尋日都落過31

無啦 鮑蛇話唔救=熊市 有排跌

本身升緊1% 講緊 +/-0%, 講完 -2%

鍾於培上生命 作仔好串

期暴趺

正常應該10-15啦

林作好搶口

盤前人踩人

你應該第一日就開ac

一早話佢出黎講野越黎越無效
恐懼已經擴散緊
黎緊斬倉潮即將出現

救市=bubble
Not my job

跌緊嘅時候減孖, 升緊嘅時候加孖, 會變左高買低賣
一係要平注入唔槓桿, 一係孖左要轉身好快, 有回調味就減孖, 企穩先加番孖
就算揀嗰隻股票好有value, 一次股災都可以拖埋隻股票落嚟,唔夠孖被逼低位斬倉甚至爆倉

訓左，無知覺

佢講野無效都算 直接話it is not my job

依家沽貨 Free Money

如果係19年3月浪 同 18年10月浪

論資排輩原來有咁既優點
太好了

+1 ipo 120入完坐到170都無走

1股股東

似幾靚仔喎呢季

個市好撚古惑
沽緊會比人夾死
基本上即日清先保得住D PROFIT

大哥
你可以串柒我了

好似唔係 我過咗成個禮拜先轉登

180 果下應該要斬

應該同敗登政府講唔埋欄
咪跟佢地個套hea做

bookmark

諗諗下戀童登黎講而家爆係最好 啲bubble遲早都會爆 一陣拖到選舉前爆就仆直 而家爆可以屈侵侵埋炸彈 上翻去就可以吹自己救市成功

靚仔都係要比人沽架咋

整多一棍
落到大家斬倉call margin 再斬倉潮
再引多棍

大家無晒9-2月profit就差唔多了

無痛覺大家唔識醒

呢幾日轉day trade
任何嘢都唔敢過夜住

個個星期都覺得下個星期會彈 人生無希望

大波驊有古怪

唔知幾時先YCC
係呢個之前個市會一直恐慌落去

條八婆仲夠膽係TWITTER講野

咁就有少少舊年三月feel

佢不嬲都唔理總統架啦
Trump18-19年成日都屌佢

輸左本金25%

係咪政治影響力無咁大

已經冇曬

所以小西話自己種樹

好似琴日咁
除左中間沽之外其他位開沽都好撚差

好似次次回調都硬食

呢到成人台果陣永遠都最和平

得番個本多少少
斬晒佢重新部署 算

好撚正

入咗肉了

個個又話返工對衝...追post都追唔切....

噢，原來係剛果人

真 清蒼派又贏

冇心情做嘢

冇啦啦做乜黎多次3月

兩邊都殺

今晚挾定下星期挾緊

支持林作打爆p 蛇

又溶

扮工是常識

係 黑老細面

假拳啦

撈貨未

輸到無感覺
革蛇定軍心都仲有啲驚

唔知
呢三個月都係KEEP住開淡倉即開STOP LOSSES
半夜爬起身有PROFIT就TAKE
HIT 中止蝕就舖署下個位再開PUT
早兩個月蝕到仆街
今個月就連本帶利返哂黎

又插喇...................................

Biden上台 一個月 股市就不停跌

留現金 四月入TSLA 同舊經濟股
23個洲都唔理聯邦政府 直接reopen

而家AMZN都仲係跌左上個頂既10%左右
我睇佢起碼殺落30%先會收手
唔知個市點跟法

小薯要比人串

18年10月-12月 800天平均線
20年2月-3月 1000天平均線

TSLA $90

台巴睇油價會唔會繼續龍
咁玩法價投XLE就搞掂

大回調要齊上齊落

接近200天線先開始諗加倉

搵緊好既廢老股大倉SH
細倉5000鎂每日C朗玩下

你都好 未傷到個本

未到戲肉就咁撚樣

BB保命

全倉arkk穿越牛熊呀DLLM

但疫情係咪真係就快完？眼見至少仲要搞兩年，就算有疫苗都搞唔掂變種武肺

油我都睇得遲
有D 高手應該一月已經埋伏咗
我都係最近先開始衝破個心理關口
暫時都有少少石油嘅堪探股

幾時先可以去飛田

硬係覺得空軍好enjoy被打

如果開始買VOO，愈跌愈買，應該冇死？ 對任何個股同臭雞都已經冇乜信心，唯有對大市指數ETF覺得唔會有咩事

2月26回踩46.86果次 冇set到盤就訓左
點知一去冇回頭

定期無腦買咪算囉
如果嫌太大隻可以買SPLG

熊市月供voo 應該算係安全既選擇

美市NO BULLSHIT LET'S GO

你預長揸
向下溝貨都無事既 最多賺少左 但唔會蝕好多

佢已經穿左3000鎂 穿左9月回調低位
Aka 而家係半年最低價

沉緊啦
大國隕落

盤前開個12200黎睇住先 想撈底

ac id 要鬥早

VALHEIM NO BULLSHIT LET'S GO

OPEC班契弟唔似會咁快增產
睇黎驚左個市場會重現3月西跌

原來已經橫行左半年

今晚

我記得早排仲係貼倉battle
宜家變鬥ID跟唔上啲轉變

酒呀

下次鬥痴線

#111977
係咪要摺埋

下次貼白卡

睇個樣今日又大跌

期貨永遠拉唔到去綠色

鬥白卡ac個no

無感覺啦已經

巴打好似好早就走曬

鬥多disabled item

而家埋伏太遲?

跌咗咁多日我仲會驚咩？
買返幾張put補返條數好耐

我今晚就撈貨 分2注撈
夠膽就再日日跌10%

打算捱20%

89227

留現金 都係岩

納指跌多幾日

可能好快燒埋道指，標準

好 今晚千升唔比你入

quiet period

咁快轉軑

Gay test pass

120條線好似好弱
係咪應該開周線黎睇

一動不如一靜好過左一巴右一巴

下 咁咪得番我一個淡友

開年K黎睇直頭係冇得輸

已經蝕咗20本是否離場

我放棄啦，除左 SQQQ 無啦

龍軍歡迎降將加入

you are not alone
我會沽到落nq 10000先收手
中間會keep住炒put

P蛇好柒 俾人撚到

我仲以為尋日條傻閪最終都係想貼倉battle笑啲sh撚
差啲去埋夾萬拎啲白銀金條樓契出嚟準備影相
點撚知係講number我屌

P Ba

而家投降都未遲呀

全倉淡嗎

持續狙擊Sq

驚咪試少少 ETF 過下手癮先囉
有時d 野成日諗但係又成日驚
反而會好易 miss 左機會
用你認為落得訓得著覺嘅第一注試下就得
當然制係自己噤

呢度好多人都係歷戰高登會員

一陣睇返先。

驚佢變到香港咁，重啟幾個月因為第二波爆發又lockdown，舊經濟跟唔切都係被玩死同疫情共存嘅方法我諗得online platform 先做到

差唔多喇 我睇 12200有大支持

180高J咗Futu

贈你地一句
馬太福音5:39
有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打

我賺緊好多喎投咩降

yes
不過都會睇市況開call 搏反彈
唔中就即平

你開心啦 執錢既永遠係少數

P蛇俾人笑講嘢1999

20% ?

真 好迷你

就係啱啱睇返 作仔幾輕鬆

咁我都係既 同名

你買左乜？

全力狙擊契媽

淡倉 賺夠喇
目標12200 琴晚12300 當到左

打極都唔會放股

好傷心，想價投一盒movenpick 翻屋企屌

1萬

屌完就升

飛子琴晚講左句撈

原來你假淡黎
跌咁少就收貨不如唔好做淡

龍軍輸到仆街

契媽系回血劍 冇著褲當然要追住佢

係咪架，唔好蝦我id 6位

Thx 飛巴

止蝕>摸底>摸唔到底>止蝕

市場重未到最恐懼既時候
我會持續貪婪到最後一刻

垃圾不值一提 無事就大大聲 仲搶口過我
有事就咁潛好耐

SET左39.8入MAXR 簡直是FREE MONEY

白卡既野你估佢唔到

問 Fed 子攞番

等有跳樓新聞先撈 未跳即係未跌夠

真正既SH派係會恭喜熊軍賺錢, 然後繼續SH

成千點 32張put 可能你覺得賺小 我呢d垃圾夠了

屌女巴今 round 賺幾多
見你都睇淡

好多散戶重用信念hold緊
佢地一日未崩潰個市唔會收手

student ID

有無咁淡呀 1萬點喎 跌到落去既話 當熊市

等快啲到10000點好過

5分鐘貨仔 條女好假

有咩假象令你覺得唔係熊市

我睇11800 慢慢插落去

係！一月中先入場

我一直都係睇大回小漲
總之一直短炒put慢慢疊上去

首先要長命過廢老

唔玩了 畀返d錢我

一句講哂
冇實際數據只用信念黎sh終有一日會跌穿你心中個點繼而崩潰離場

睇完鍾生作仔記招

大家諗住今晚又要跌幾多點

美匯就快92蚊啦

上年3月我都硬食左個跌市50%
每跌10%就溝結果跌到total loss 50%就跌穿左個心理關口離場
結果個日就係最後一日跌市
之後我就明白其實所有信念都有一個關口
只要跌穿個野一切都唔再存在

條友扮膠make noise之嗎

好想睇P巴用閃電5連鞭屌打林作

頂多埋牛2回調
上年股災完 今年又熊市？無可能

我支持緊佢從一而終

P sir 記者會好好火 果然同美股po既人同一思路

屌你 係巴士大笑左出黎

P蛇平時打機好串,出到記招緊張到俾人笑

最好就每年3月都股災

所以2945真係想入，miss左
落唔落到2900呢波巴

全城止蝕
睇黎食次真係到底
利申: 9估

哂氣，都係撘順風車啫

但好多人講上年係冇股災過

我之前都覺得石仔eq唔錯

林作假膠黎

其實係熊二完結

邊啲on9仔

慘到

心諗我上年3月玩到咁先冇3成身家
依家S&P 500跌落黎都重有條120ma頂住，點玩到蝕2成

係喇係喇你最叻

紅塵巴你真係好鍾意睇西蛇佢地打機

應該好多fund house會入貨
基本面唔差既tech mega crap
唔可以同bubble stock比較

話晒佢都係見證過4次熔斷嘅男人

大多數人 口講sh 但每日望著堆數字紅色其實好想跳船
事實上大部分散戶無意中總有一條「底線」止蝕

這些機會

Where

有冇朋友識 段巴?
想請教佢選股既野

又黎呢篇野
屌啊

同時係滿倉SH派比熊軍圍攻現場

因為無趣打機,但鐘意睇人打機

真, 琴日睇一睇已經見到佢留緊言

SH派今日又要跌5%

分唔到佢哋
平時狂講粗口嗰個係茶巴

好痛

Profit 我都豬40%up

克服左就贏

又債 又美玩 個市完

見到自己

喂屌你想講好耐
根本個問題唔係小西
係成日gel果班人

咁點都要有條底線係度既
唔通elon daddy死咗你仲繼續hold tsla??

咁都唔知股災求指教

又一段人話

係時候換定啲英鎊

多撚謝

叫你SH good e唔撚識串直至基本面改變
唔好學d唔學d

咁少 不嬲10%起跳

廢老股跌市就知好野
屌你之前話佢股災會一齊跌 3 4成班撚樣都唔知去左邊了

12350鑽石底

點解SH同MM派又吵
大家玩法唔同 最後賺到錢咪得

硬係覺得會洗一轉落去

XAU 穿左1700

之話去返隻股既基本面問題

拿如果佢洗一轉
其他睇下跌成點

思路正確

呢樣就係我所謂既恐懼
升市個時唔會有人恐懼，甚至有人拒絕恐懼
只要恐懼真實出現，佢就會開始擴散直至一切皆為恐懼
咁講好似有d中二病
但我係咁諗

邊到 MM派? 唔好亂屈MM喎

今晚再打多棍 我就唔信龍軍仲堅持到

認同

咁入場前一定要plan定架，冇意由基本面變哂你仲sh

GME又贏

你撈底輸左呢度應該會bin到你好慘

齊頭100 得唔得

洗返9月價我覺得已經可以入
話就話預期加息 但月尾就會冇人記得

做咩成日都要龍軍放晒手上啲股先高興

So? 點輸都唔夠龍軍輸得多

200頭?難d
佢200頭aapl應該得返10幾

你地唔沽 邊有平貨撈呀

我真係無，諗住幾皮鎂輸哂就算

半年前講過
好難理解真係sh會咁貼市睇到咁夜嗌晒救命
如果唔會接刀又唔會走
為乜呢

基本面轉左係另一件事喎

納巴

咁嗰啲唔係龍軍啦, 佢地叫傻散

最安全係咁既 等穩定d再入場

打多十棍都得
睇下邊個死先囉

一句講晒 熄app打機好過

AMZN好有信心先大手抄底
如果箱底照破就到我落地獄

激將法

del app打機
佢地做唔到

響office 笑左出聲

最多咪變返幾十蚊, 驚閪咩

你接左?佢破2900我睇唔到個底係邊

太得閒上黎尻叫下
唔係兩邊互相尻叫, 個post咪好悶

ADBE 個價都心動緊

400 GME變40慘啲定800 TSLA變80

Diamond balls

接到2成倉
破底就最壞打算去返2020年中個位

AAPL我係睇呢個位

一定係800變80 人數多好多

3 月棍同9 月棍都好唔同

無咩可能400樓下

3739 support 即係之前條downtrend仲valid

本身有幾股 應該2500 2600 先考慮開始撈

我個爛果目標價從來都係106

轉風向淡撚到

次次都見紅塵巴留言 仲有唔知邊個次次都話 呀Li 把聲好溫柔

風向已經係屌鳩龍軍

塞頭哥就開始度架啦我

咁度到幾多

P蛇

大倉

早幾日一堆人講跌完到而家睇10000
前幾日入左貨到而家真係等10000先入貨就死

2900 之後個底咪2800囉，破埋就2700, 如此類推

大波幅d put抵屌到 fvrr futu依d
傻鳩大戶送錢
平時call 辛辛苦苦爆一支先10% 依家大戶送錢

米幾

繼續插

3個都普通

fufu 60

其實揾到個啱自己嘅方法就得啦 冇咩需要嘈

按依家情況睇 邊可能1萬

Soxl就嚟可以合返股

P BA 幸福賓周

全城put

有4個喎 ok啦 屌得過

嘉倩好撚正喎

開始皺

一個樣衰, 一個醜怪
咪搞啦

全連登買put喇

隨時倒贏

假既
renee bobo先

冇put到Bidu 失誤

雞全部都係

咁高要求

先30歲
啱啱先開始狼

梁凱寧屌打

Who is bobo
Renee講嘢硬係奇奇怪 chok聲咁

aapl 10x tsla隨時洗落去4字頭
我買tsla唔撚好

有請飛釘圖唔該晒

凱寧bb係bc撚

邊個同我講話SOXL拆股會升㗎

今晚想偷步入少少

仲有心情講女酒呀

bobo係邊個bobo

我要 善e

佢個名黎

落返400契媽會唔會爆倉

cpe頁岩油點睇

輸到冇感覺 而家先走冇咩意思

泳淘無討論空間

活著有錢多好

陰間有錢呢

開左一堆末日futu put 1個幾 今晚十倍
平時牛市賺唔到大錢 d call貴到仆街
要靠依家先賺到

好似唔錯
但嘉倩正啲

Soxs反而有機會拆

下你唔知咩

不嬲都係咁
但總係有牛市股神同熊市淡友出黎認叻

Sh

邊個呀li

古有秦始皇統一度量衡，今有。。。

鳩叫冇所謂
我想講唔好咁大壓力啫

當年可能我真心左
鳩叫當真

898

冇用

茶巴間嘢？

唔知 總之睇親西Sir Live都見人講呢句野

溝貨sh

答唔知算啦
答咩都死

用支牛做多啲trade, 叫親戚朋友一齊用
不出一年就推返上去

Del app 訓教

連登無人care嘅200B半導體大cap

Shares of Broadcom (NASDAQ:AVGO) fell in after-market trading after the company reported Q1 results.

Quarterly Results
Earnings per share increased 25.90% year over year to $6.61, which beat the estimate of $6.55.

Revenue of $6,655,000,000 up by 13.61% year over year, which beat the estimate of $6,610,000,000.

Guidance
Broadcom Sees Q2 2021 Revs ~$6.5B Vs $6.33B Est; Sees Adj. EBITDA ~59% Of Projected Revenue

西蛇鍾意rain

十倍 有無呀

經歷過呢一疫之後
GME sher先係笑到最後

係兜沙律少到